連登個圖片模式乜嘢事封咗？ server 壓力定係外部因素

同問

Between
文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

緊要關頭先封鎖圖片模式？！

係咪唔想俾人放大張圖睇人樣？